［連登統計］成世人做過幾多次陪審員？

0次

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

0次same, 本人極度懷疑只選藍絲背景人仕

唔會嘅。要一本小氣簿監察住黃藍

做過一次 聽過人講被傳召4次

抽中過 當日有庭
去到法庭要再係咁多人入面抽陪審團
我抽中左 但比辯方律師reject左
嗰排冇返工 本身仲以為可以賺下車馬費

通常都係咁！
你可能個樣太醒... 所以俾人 reject 左

被傳召過1次

不過抽唔中

0

0.0000000000

0次……

上次去到抽唔中。

Same

傳召3次中左1次